好彩有呢個網 如果唔係就投錯暴徒候選人

本人愛國愛黨，突然多咗咁多獨立候選人，真係好驚投錯人，好彩有愛國巴打做咗整合，依家唔洗驚假獨立啦

推

推 呢位手足好波

貼通街

推，唔好投錯呀

唔好用自己google account 入條link！

Tui

曲定直

真愛國page

直，識樓主， 新移民嚟，手機用華為，電腦用lenovo

直接post D 圖上黎

呢個一撚定要推

最鐘意係吉野家食乾炒牛河
好𠹌正

Yes

驚自己唔記得

整咗個Backup

推 偽黃page進步咗好多
已經開始sell後生仔
由logo到用字都年輕化

呢個page一開始扮哂中立，講咩唔好再撕裂果啲
而家直頭扮都唔扮

其實自己嗰區得2，頂多3個後選人
投票時做足功課真係咁難？
肯做足功課一定投啱

呢個要推
咪撚自爆

推呀

驚自爆用呢個睇

[/quote]

方國珊被篤灰

仆街禁左
點算

唔識睇 點為之黃

好彩睇左cm先！
甴近平呀！！

P push

唔洗睇 樓下有熱狗投

黃咩吖
入面全部都係愛國藍絲

唔可以比d曱甴得逞

原本唔識投，多謝呢個list

仲有呢個

Backup

1
推

呢個仲方便 推

push

Matt哥

多謝整合

Q10,Q21區既愛國愛港市民被拋棄左

halo
有冇人救下小妹

推！要熟讀清單，唔好投錯票

好彩有睇炸，一陣投錯暴徒就搞亂香港

呢個要推

海晉none點算

其實有啲區有假民主派, 目的係分薄民主派選票
我地應該都要整一個網站, 講明投邊個

Up

死黑警係又一城扶手梯打人，極危險的証據！

Push

我们都是爱国人

屌 save低佢 一票不投死共狗

想推介俾民建聯選民
等佢哋多個選擇

自爆咗 點算

希望投個陣唔會禁錯啦

推你個推

推
支持建設香港 維護既有利益記住咁投

手足好波

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

多得巴打
唔係投錯都唔知咩事

都係柒

記住係唔好投呀 唔好搞錯

Pish

唔洗心虛喎
佢擺得上Facebook 預咗人撳

PUSHHHH

我屌推呀

甴近平提提你

聽日可能出現嘅情況

入咗係咪可以去shared with me 刪返
好伏

直接post岀黎咪得

link有伏？

其實冇，係驚對家起底啫

入呢個

工聯會個黃思鴻好撚正咁

我入去睇投俾邊位愛國侯選人都唔得咩

冚家剷大全

思想正確
個人ac 入咗幾十次

backup

驚佢睇到我email account

佢班藍屍狗都唔正常既
點知佢拎完我email 會拎嚟做咩

用private browsing睇
用private browsing睇
用private browsing睇
用private browsing睇
用private browsing睇

好多黃廢佬唔識投，要教佢哋

【五大訴求: 簡稱 CHINA，睇下幾時變敏感詞】
C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

我覺得應該要有個黃色認證機構發牌

佢會知邊個人入過去
亦可以進入你的drive
包括你的電腦及電話
入面所有個人相都見到
連你啲春宮玉照都可以見到哂
並收藏及分享你的相片
帳户頭像亦會被看到

下 但想講 旺角南 仇振輝唔係none lor 有人check到係DAB嫁喎

推！

唔好用自己ac入

人哋自稱獨立咪獨立囉
入面全部都好愛國

咪on9，頂盡咪只係睇到你account名同張圖
無可能分享一個檔案就入到人地drive
大把外資IT部印度仔用google drive開工，咁易就入到啲公司仲使做生意咩

Push!!!

b

個表漏左野
黃埔東應該係有兩個候選人嘅
！漏咗個位係關家倫(中醫)

表列咗嗰位李超宇(香港經濟民生聯盟)現任黃埔社區主任，佢曾經當眾表示佢根本唔喺住黃埔而係住北角｡ 在克驚第一次擅闖黃埔私人街道，佢儀依哦哦，諸多推搪。小弟雖在現埸聽住呢條茂利解釋咗十幾廿分鐘，但內容只有幾個字就係「推莊」同埋「唔關我事」

我唔知道關家倫個質地究竟係點樣，但二揀一，我一定唔會揀李超宇｡

甴近平支持你！

thx

記得人頭打交叉

表里面全部愛國愛黨人士
真心為香港好

不如推呢個好過，直接比人知邊啲黃邊啲藍，驚有人搞錯。同埋呢個網都淨係係連登見到，fb個啲好少見。

睇返自己果區，睇得出有fact check

掂呀 本來都唔知d冇政黨既人咩料

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

份表cap圖啦仆街
想暴露自己資料俾人?

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷

咪係 你不如話啲狗hack左googleon99

屌你 成班藍真係有樣睇

呢個網好清晰

有用post

做捉功課就一定唔會投錯

[行動]11.11任何人都可以出一分力，全民各區唔好freeride

點解入面有d偽政黨既人都係自己友既

樓主，個網好似唔齊候選人，希望可以update 番！ 同埋標哂D 建制出黎